唔知幾時港豬多左個想法中共會搞689

唔知係咪成報唔記得食藥開始，個個都諗住689落台之後會俾中共吊住黎打。

好心香港人就咪咁天真啦，諗英國美國會幫拖都已經很天真了，但係覺得中共會做依啲嘢 真係十鳩幾萬粒膠都唔夠派

中共出名咩嘢呀。。？獨裁，強權呀。民望喺佢地眼中係連義氣都仲可以當飯食，民望攞黎餵豬餵狗就差唔多嘅感覺，佢地會為左挽回民望而走去打689!? 諗下都知唔會啦。都唔知啲港豬去到幾絕望先會有咁嘅諗法

港豬唯一諗到嘅就係借刀殺人，但係永遠都唔肯自己去做嗰把刀，所以港獨喎，真係得個講字㗎咋，繼續幻想下北韓會因為見到香港俾689搞到咁派人刺殺佢啦，繼續幻想下美國會因為香港區區一個小島同中國反面啦

樓主小心成報撚話雜種撐腰只係未出手

我地絕交

不過美國有重大利益係真

唔關民望事
係話689造反
對上兩個都連任
得佢無得連
佢應該出事架啦

只有傻仔會信黨報

貪曾坐緊花廳，689做緊國家領導

可能為左方便捉佢先比佢做都有可能
佢背後有中聯辦
係香港拉唔到佢
我主觀認為係咁

做乜呀bb